\begin{question}[section=1,subtitle={Steuerrezept},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Beschreiben Sie das Steuerrezept.
\end{question}
\begin{solution}
	Ein Steuerrezept wird aus dem Grundrezept nach Anforderungen der Produktionsdurchführung auf einer konkreten Produktionsanlage generiert.
	Es beinhaltet unter anderem die auftragsspezifischen Informationen wie Produktionstermine, Produktionsmenge, Materialchargen, Chargennummern sowie die Angaben zum geplanten Starttermin, Laufzeit und Teilanlagenzuweisung.
	Es beinhaltet auch alle Daten und Werte bezüglich Quantität, Qualität und Prozessverlauf.
	
	Beispiel Manner: Programmcode für die einzelnen Maschinen.
\end{solution} 
